(求同伴）5月頭西藏之旅

同幾個朋友包左9日車
已搵包車師傅
想再搵多1-2個旅伴
時間會係11/5係拉薩出發，19號返到拉薩
有興趣 tg me: yeahmeimei

推

推推